麻煩del po,唔該連仔,防止fake news,你我有責

疑似醫院ward內cam警員施暴片段